啱啱分手

終於解脫喇屌你老母！！！！

恭喜恭喜

大家都忍得咁辛苦
索性唔忍 拍得唔開心拍黎做咩

忍你好撚耐

衰咩

佢成日有迫害惘想症

抵分

早排我final 第二日諗住前一返學校溫
佢覺得我返學校溝女

我冇咁大隻ok

恭喜你

恭喜 可唔可以祝我分手

恭喜晒